係Manulife Tower 同Citi Tower 翻緊工嘅入一入嚟

日日翻工放工食飯都見到 對面馬路個嬸嬸係到好落力咁拉客去食飯 雖然好多人無視佢 但佢永遠都好好笑容好好禮貌咁係到嗌 都唔知佢仲可以係到嗌幾多年 每次行過唔理佢都覺得自己好似好冷血 有冇人有同感
利申 正係食過幾次 啱啱又無視咗佢

citi tower 入面間中菜

推

食過，性價比低

好耐冇食過啦 都唔係好記得有乜食